意大利6000人郵輪爆發冠狀病毒

Plague Inc

痴撚線

升升升升

世衞班撚屌醒未

會唔會冇得食意大利粉架

郵輪=困獸鬥

牙朗

將會被寫入意大利歷史

仆街鳥

又多6000人

@阿奶

咁能高密度 神仙難救

Italian news agency ANSA and public broadcaster RAI reported that the woman and her husband were from Hong Kong and were being kept separately in solitary confinement in the hospital section of the Costa Smeralda cruiseliner. The couple will be held until they both test negative to the virus.

人工冰山準備登場

直送意大利六千人困獸鬥

唔知上唔上到格陵蘭

香港人

睇話係澳門人個由香港飛去milan再去savona上船

又要多謝支那

屍殺郵輪